[English] The people are angry

The populace of Hong Kong is angry!!

We have been raped by the government for the past 22 years, they attempt to enforce laws that try to strengthen the SAR's connection to China, whose separation of power is flawed and abuse of human rights is escalating.

First they introduce the extradition bill, then they allow the murderous police to violently suppress the protesters, then they almost shoot to kill someone with live ammunition, and then they introduce another law that tramples the freedom of speech and assembly with only executive command!!

We burn shops that have close links to China; their Chinese capital has been screwing up Hong Kong for more than a decade!!

A few fire would never compare to the oppression the Hong Kong people has faced. Don't let a few fiery scenes to halt your support for Hong Kong's anti-authoritarian protests. We have lost eyes and even lives to fight for the most fundamental thing -- inalienable rights!!

Liberate HK, Revolution of Our Times!

1/10

2/10

3/10

We will fight for our freedom!

借用

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/20

If we burn, you burn with us

12/20

We are angry, but we are BRAVE!!!

NO RIOTER ONLY TYRANNY

13/20

隨便

14/20

15/20

16/20

17/20